對策 不如整合所有對策

宜家消息太亂
作為上到連燈既手足
即係大致已經安全

不如
我地重新整理所有資料
同埋
分好工
究竟我地點樣可以有效spread消息出去

第一組 資料收集

第二組 資料整合同分類

第三組 資料向外散播

另外
petition要繼續簽
twitter要繼續tag
搵仔要繼續搵

但最緊要大家可以將自己可做既放大

為呢兩個幾月既手足同市民去作出貢獻!

推

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳